仲死守做乜撚，快啲走

你地屌7我都係咁講，點解要死守，前兩次又係咁，點解仲唔吸取教訓

因為無腦囉 仲未撚識咩叫be water
不過算佢比人拉佢嘅事

推

都唔知留乜春，出嚟係為咗同狗打定為咗香港呀
一打一百呀，超人咩你

一係根本有黑警著黑衫混入前線留人

以後你有大量和理非back up
唔會畀人拉
有確保逃走路線

先好屌人叫你撒

俾人屌都要講，求下你地走啦

有勇無謀

sorry借位宣傳
推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略